# CALIBRE



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Вільний крос-платформовий застосунок для читання, створення та зберігання в електронній бібліотеці електронних книг різного формату.

- **версія програми &#128230;**: :six: . :two: :eight: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Kovid Goyal
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://calibre-ebook.com/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/store/detail/vlc/XPDM1ZW6815MQM)
- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://calibre-ebook.com/download_windows)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://calibre-ebook.com/download_linux)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub com.calibre_ebook.calibre`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

